點解啲人可以個天黑晒都唔開燈

岩先行新田公路返元朗
至少有3架車冇開車頭燈
閃晒高燈再扭自己個車頭燈都冇反應

閃高燈提 有一半反應會同你玩brake test

我扭自己支燈扭左好耐

有反應既 閃幾下就知
無反應既 由佢等聖光啦

比狗捉呢啲後話啦
最驚佢撞左塞撚住晒

街燈太光

自發光錶板害人

關你撚事咩，以為自己好撚好人呀要你提，屌你老母

傻閪

睇開D 我初初都同你一樣....
跟住發現班傻hi 真係傻ga

最on9係有d淨係著Daytime running lamp
車尾係冇著紅燈...

47.汽車上的照明
(1) 任何人不得在黑夜時間或在能見度低的情況下 —— (2002年第41號法律公告)
(a) 在道路上駕駛不屬電單車或機動三輪車的汽車，除非他維持根據《道路交通(車輛構造及保養)規例》(第374章，附屬法例A)規定裝於該汽車上的類型的所有強制性前燈、強制性大燈及強制性後燈亮着，但如有一組街燈正在運作，或迎面有駛近的車輛時，該等亮着的強制性大燈須向下斜射； (2002年第41號法律公告)

Roadblock同老隱係有機會捉你冇開燈
中招嗰陣唔好返嚟

戇撚鳩，而家罰你咩，咁撚多嗲

唔想你罰錢益港共

因為on9

非自動感應既可能真係唔記得開

一上車就應該要開啦 ON9
而家講緊人地提埋你啊
唔記得

嗰陣有個位好塞
我開埋窗勁大聲鳩叫佢未開燈都冇反應

我都試過
真係唔理就唔理, 有心就車CAM就電子報狗
爬埋頭影晒前後 DKLM

一睇個樣就知未揸過車lmao
你俾人罰係唔關人事，最大問題係你冇開燈其他車睇唔到你好撚危險

提完一下唔明就算，佢要死你唔洗得佢死，一陣閃完又開又熄燈以為你玩嘢就無謂

你點睇嫁 我就真係笑撚到肚痛 你條柒頭

好奇問下，如果有條友夜晚無開燈，然後我小路岀大路，街燈唔夠又光太黑睇唔到佢撞左，咁邊個責任重d？

你有證據係佢冇開燈咪你贏

係咪有cam就 100%贏先？

我反而想知
點解條街咁光
仲要開高燈